根本就係世代之間嘅戰爭

班老嘢咩都要管
無時無刻都係覺得後生仔係原罪

所以
你有訴求係你唔岩
你控訴係你唔岩

乜都係後生仔嘅錯
我屌你老母

你收皮啦五毛狗

五毛狗唔係以為自己影響到人啊